巴西疫情嚴峻 首次單日錄得逾4千宗死亡病例

(節錄)

巴西的新型肺炎疫情嚴峻，在變種病毒肆虐下，首次在24小時內錄得超過4千宗死亡病例，累計接近33萬7千人不治，僅次於美國。

另外，巴西單日新增接近8萬7千宗確診，累計1310多萬宗。

科興

確診上升都仲可以兜話係打完疫苗免疫反應
死亡上升就真係唔知點兜好

有科興 唔驚!

解決人口老化 好快成為未來強國

支那：打完疫苗冇係屋企好好休息
所以支那又贏

其實攞巴西智利同以色列比較就知點揀

終國又贏

打完解封正常都升，但多數都係後生中所以死亡人數會少 但暫時智利土耳其俄羅斯巴西都冇乜跌

4hing

第五波？

用咗支那藥，係咁上下

支那針呀

垃圾蝻美

要多謝支國了

又想抹黑?

巴西係國際上連開口既能力都無
走去奶共真係自取滅亡

奶共抵撚死

打科興

4兄手足

呢d真係地獄鬼國

其實科興啲數據已經攞夠哂
就係証明唔撚掂